5GB 21Mbps $108 除左CMHK，咩台做到

唔想用支那移動

birdie

應該問有咩台做唔到

Smartone

而家要98+16

valuegb

$98

20gb $120 無限速
30蚊有5gb

3，21mb 146真無限

club sim

我都係呢個cmhk plan,就到期。想轉但又唔知轉去邊？想要8-10G plan <$130/per M &差不多速度有無介紹？

5GB, 4G 21Mbps, $78, HKBN
企業員工優惠

但呢D係keep唔到電話號碼??

keep到

3仲要40 gb 有20 gb 普通 20gb social media
$150
呢個就唔知keep唔keep到number

$120 係鴨療街先有?

5gb 只值 $78

其他貴少少

大家咪轉hkbn

另問 真無限 全速有咩選擇
用緊sun 21mb無限就到期

Csl la

租人仔台服務4G不了

hkbn唔係用smartone嘅咩？

有smt有cmhk, 睇咩plan

$88 (已包18) 5G 300mbps李+x台， 企業員工plan